星期六放假啦 開心啦

但係我要返工呀！！！！

恭祝你福壽與天齊
星期六都要返